點解啲人個後尾枕個位啲頭髮要尖出黎

細細個有啲同學會有個deung1, 有啲直情有條辮仔, 知唔知係咩事？係唔係有乜野文化傳統？

而家有啲大人都有

好似蟹咁分公乸

哈哈